鏝準備好係NFL場畀熱狗暴力擒抱未

塊地爛撚到

熱狗同打NFL無分別啦

好過香港大球場少少

交都打到嘅 波就不了 熱狗